FB個app無得再俾人loop random片？

以往我睇FB 啲片慣左向下loop埋啲random片

琴日開始無得再片，update埋都無

FB disable左？

iPhone SE